我地只有事後檢討，冇事後割蓆

我地只有事後檢討，冇事後割蓆
大家頂住，我地要keep住檢討、進步，仲有好多野等我地去做。

10.13 10.14 不見不散

我之前出過一次
我諗係時候再提下大家

大家聽日兩點見

of cuz

話說連推咁多次冇用架
最多4連